其實今日係大獲全勝

場戲做得咁核突, 好多post話中計, 其實根本無需要擔心咁多野
不如分析下有咩達成到
1) 政府自我削弱權威, 合法性: 他日走入屯元天光復都有casus belli (出師有名)
2) 喚醒深藍, 激化和理非
3) 實際經濟損害: 大公司包括本地企業/外資都叫人提早番屋企
4) 最緊要係無一義士受傷/被捕

至於上環單野
1) 影響無咁深遠, 至少出動黑社會幫我地上哂外媒頭版
2) 已經有哂本地傳媒/外媒記錄在案, 他日復成功, 自然夠料鋤

係幫到輿論但拒絕打飛機,文宣勇武繼續發功

我真係唔明點解呢一刻重要係度爭邊一面做頭條
元朗 班屎忽鬼出師無名 無辜照打
上環 示威者封路 差佬開鎗
人地咪覺得上環出師有名囉
明唔明個分別
上星期沙田之後 唔好再話邊一面好暴力啦
大家都係一樣 講左好多次be water
今次係長期戰爭 但都keep住去送頭
唉
人地政府已經wfc 市民遊行
已經唔當係一回事 轉第2個模式啦
唔係下星期/下下星期/下下下星期再行港島果邊 都無用
第一次開鎗殺人 會好驚
但第2,3,4下開始就唔會再驚
而家咪係咁既情況

對面元朗呢一下真係有d莫明奇妙
上環如論明明對佢地唔差

無被捕？TATP果單你盲架？

今次好多老淺藍都睇唔過眼 佢哋仲導d深藍睇返尋日條片 大家都開始從差佬就係好人中醒覺

負皮 上一頁 唔好再覆

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。